就算多年情侶不愛就不愛。

iPhone del相功能係可以保留30日可以還原。
依家啲相真係冇曬，個人都真係離開左。
。

咁咪好囉

真係咩

往事睇返又有咩用

得個痛字。。。

十對情侶 有誰捱得下去

我都del哂 有時狠心d
反而對自己仲好
del左10000張有多

痛下痛下就唔覺 但呢段時間好難捱

過左最痛個段時間 個人好似麻木左咁，對周邊嘅事都無乜感覺，係咪個個都係咁定係我問題？

del完相同msg嗰下爽過打飛機